點睇中堅VESTERGAARD

係鳩柏果陣一直都有留意佢 2米高中堅 速度唔慢又有高空波優勢
但就好似無咩大球會買 最後宜家俾修仔買左 宜家要同Hoedt條傻鳩做partner
拖低晒佢既作用 其實佢幾似聖徒時期既vvd 可惜宜家已經26歲 要去大球會就睇依幾年 唔知下年可唔可以去到big six

咪又係派膠